有冇呢一兩年窮撚fg想移民

已經唔想再留係香港 但自己岩岩出黎做野又唔係儲太多錢
本身諗住移去歐洲 但見到加拿大新政策幾開心
你地而家點樣選擇

香港做一兩年野儲錢先走